Создать веб-приложение - локальный чат
·	Чат должен работать без сервера, в рамках одного браузера.
·	У каждой вкладки своя сессия.
·	При в ходе в чат пользователь должен идентифицировать себя и комнату чата в которую он хочет войти.
·	Сообщения от других пользователей должны появляться без перезагрузки вкладки.
·	Данные чата должны сохраняться и восстанавливаться при входе пользователя в комнату.
·	Данные пользователя и сообщения должны храниться локально и не удаляться при закрытии браузера. 

Будет плюсом если реализуете
·	Отображение emoji
·	Цитирование сообщений 
·	Поддержка медиа-контента

Требования
·	Приложение написано на React
·	Использован JS или TS
·	Работоспособность в последней версии Google Chrome
·	Зависимости не хранятся в проекте
·	Проект запускается и работает после выполнения команд npm install и npm run start, или присутствует инструкция для запуска


Старт проекта с нуля
npm i
npm run start

nvm v - 16.16.0


# Для входа в чат нужно: пройти авторизацию

# Для создания чата, нужно нажать на кнопку, справа от надписи "Чат"

# Для отправки сообщения, нужно нажать "enter" или кнопку стрелки, которая находится справа от инпута

# Для добавления эмоджи, нужно кликнуть по кнопки "смайлика" и откроется выпдающий список, где можно выбрать любой из них

# Для добавления файла, слева от инпута, находится кнопка "плюсик", выберите картинку/аудио/видео, иначе выдаст ошибку

# Чтобы выйти из чата, нужно либо выбрать другой чай, либо нажать "escape"

# Чтобы процетировать сообщение, нужно нажать два раза по нему

Адаптив не делал ( в задании не сказано и очень долго по срокам выйдет )
